放 容祖兒 joey yung 演唱會飛

代朋友放飛
2017年4月2日 （日） $480 x2張

Telegram: lihkdc

每張加幾舊左右。

原價都係幾舊

幾舊即係幾多?